🐑

👍🏿

1001然大錢

番緊工a

角錢未派？

我

西面 又中哂
我了

一陣出成績

PAD又有垃圾神UP了

帕特里奧十二碼：4-3

果D咩挑戰地下城都唔係人打

無買啦 對哂你😅

一隻lo神清佢全城啦

以後玩即場唔可以訓覺

我們的西面

叫我 西迷子

西迷妹至岩！

改名啦

西面一陣廢清 角點睇

荃灣熱4我

咪吹捧

手足唔了解迷子的精緒

無度 紅鑽應該玩玩

一大一細 2x1
世正都知

爽la 派我

79.18%之神

All in 主 豬死了

但輸左

u corner queen

龔嘉欣講大話 佢個仔要甩牙

西蛇

ok

原來1860又係痴線波

之前講過西面出水你要跟架啦

會換牙，甩牙係必然的

很east的

低調啦

派角錢未

流浮Ching

?

針左未呀巴打們

針晒啦

縱不信運 你不過是人

好撚熱呀今日，點做嘢呀

懷疑呢到個個都職賭
番工唔9up想知你地番工到底要做乜?

世正: 開會

新手留名

我都針

........... 大個左之後呢段睇到我喊

今日要繼續贏了
延續澳門好運🚬

屠咗何生幾多？

星期二10 迪芬沙士砵亭 對 利加大學 的「角球大細」結果須與有關當局確認，涉及是場的派彩將延遲。

針了，馬會唔派彩

原來如此

要數角🤔 應該有少冇多啦

一睇就知你係盧洪哲

第7角有無開?

世正唔係睇live咩

我要羊

早安咁多位 放假仲早過番工醒

針

今日放假咩

邊做野邊睇~無留意

準備吃譚

咁無益

去飲可樂了

咁有益

要出老年咁遠

係阿

永年

想食了 而家出黎

永年好食咩

我7月尾去東京, 有無行程推介
7月22號下晝6點幾機, 去到應該係23號朝早1點左右,
但築地唔開, 應該去邊好
30號朝早機, 果日咩都唔洗plan
即係
23
24
25
26
27
28
29
有7日時間玩, 但完全唔知去邊好

早晨大家 又夠鐘起身番工

飲酒好有益??

原來真係盧

樓下in9

十年前可以 裝修過無食

未去過東京 我窮丁

想食南記

港人在地茶餐廳

你想休閒定點
@謝b日本通

恒氣活血

Ching勇武

in9 咁撚in呀華西

呢度有幾多手足係食得辣

我個名起碼值1000n

1000n

想食食食同食
同埋想去sky tree
有一日會去築地
其他無概念

3 皇家馬德里 1.75
有無人同路

sky tree 我特登搭過去 上都無上就走左 逗留左5分鐘
番香港睇sky100 la

想買祖。。。

東京要食燒肉

ching 系龍文圖斯fans?

下...點解既
無野好睇? 同埋遠唔遠架

買咗祖@10

我都想食, 最好係有人燒埋果d...

去日暮里吃下午茶, 羽二重團子, 黃昏再行去谷中銀座玩貓睇黃昏, 好靚
附近仲有墓地, 我同女朋友膽粗粗唔識野打擾左人地
但連墓地都正過人

遠小小去下北沢, 行一日, 行街shopping

啊啊, 仲有台場既科學未來館又係值得一去

去排下壽司大
應該要4,5個鐘

請5請跟班

請唔請人奶腳指

排隔離果間算 十點去排一個鐘
叫和咩

台場行下outlet
夜晚去大江戶浸溫泉

請唔請跟跟班

大和

去河口湖睇富士山

唔洗客氣了

plan 行程真係好煩呀

EZ!

btw 唔係特別好食
唔係好值用咁耐時間排
同香港鮨文/壽司之神差唔多

派我500度晒7日

如果吃就推薦 神田站/秋葉原站中間既鬼金棒, 真係一定要試, 記得加多夠叉燒, 一定要有辣, 咁樣吃一次
第二次翻吃可以叫多d菜, 佢d菜炒到好香, 好撚好吃

仲有間一星米芝連既鰻魚飯
又係好好食

真係5得閒既話
我會就咁search x日x夜 東京 咁樣😂
好多野睇 或者盲跟

我50

盧弱智

叫尾花

流浮介紹得嗰啲全部都唔好去就ok了

你地個個贏錢出哂國。。。我去柴灣都無錢呀😭😭

請你

😂😂好叻

皇馬開到我戒賭到英超開季
[black]講笑[/black]

好似係

請我譚未

火葬場

求譚仔配搭

n係數學係10的-9次方

好眼訓阿630＞1120

非也

買左juv好耐

鄈贏

牛肉酸辣走符皮加豬耳

我4都唔信我朗5可以90分鐘內贏對家

酒店請你一定要住 湯けむり富士の宿 大池ホテル.
覺得差既我退番錢俾你

係訓教時間黎

去sogo買本叫 rurubu東京既書，佢介紹d野地道d。好多去拍旅遊節目都買呢本野睇下，好似今年就係主題skytree。

咁一定差 世正過澳門最少都住悅容莊 佢其他唔住

陣間去屯門食lunch

me 300 度6日送1日，ok？

依家出來

自己睇啦閪佬

Cap定第日去住免費酒店

酸辣 墨丸 雞肉 凍檸茶

搵小妹？😳

我成日果度出沒

我50元7日😅

屌拿星我叫kaki同我去住啦

係友愛

場波幾角完？ present完都未派

我食緊😂

出去搵咁多位手足了

10c，最尾4連，吹漲

日日吃譚個口唔臭咩?

鐘聲打波？

o..輸死我了

邊有日日

屌你! 講真架!

咩係鐘聲？

琴晚半3全14 dllm

手足連去旅行都當我燈我真係醉撚柒晒

Bookmarked

臨尾實爆角

昨晚慈善賽, 一眾祖雲高層, 領隊艾歷尼, 名宿迪比亞路及戴維斯 同場獻技

其中尼維特更直射罰球破門, 個人交出兩入球兩助攻

而我們的領隊因太落力, 落場15分鐘後拉傷右邊大腿, 幸無大礙

笑4

根本唔會覺得差囉好唔好

正呀
10.5 1.98

唔係開9.5咩

道行甚高

book左哥斯拉了

希拉爾先9.5

13.5 練心

籃球場

下唔係7c完咩
利加大學

應該講緊德乙?

呀 比ky呃左
咁我有錢羊了

我過黎

唔sick元朗

屌咪撚住呀!
真係唔好住, 咪污染間酒店, 比番日本人住算

有無手足係尖沙咀

終於出糧啦
可以廿蚊注

盧豬 我搵你

😂😂😂😂😂

美職有好野

出黎食野了

手足當我燈, 我真係醉晒了, 我決定私食馬料了

我都被fake了

如果要浪漫同氣派你要試試bvlgari ginza restaurant, 要上網book 位，超正

糕

下十c?

好貴架?

無料點去日本呀大佬

=.=你5係cda

求你一定要比

Skip撚晒佢

全泥宴不玩了

CDA係咩

拉打d fd=.=

format黎

有冇人可以講笑話來聽聽

妳

樓主係絲打

有無人荃灣一齊食野

10/10

場角派未

10c完 冇野好派

世正.cda

香香係燈

Hahahahahahahahaha

係架，fine dining，你google search下有曬menu,同d野食賣相靚同好味。

我未必買果場😅

1900見

我都唔知入唔入得切錢玩馬馬

係有d難買得落 但我會買

訓醒唔開針
典搞

出1q題

2q題呢

仲有一間東京芝豆腐屋，豆腐料理好食靚景，但兩間都難book，係就要快行動

香香公主請你一定要加油

工廠區返工？

算係啦
商業大廈但係係工廠區, 附近係有馬會, 但, 唔想拋低同事自己走去馬會入錢咁傻豬

睇下公主肯5肯比我來2q了

-.-

牛口非原來改咗名叫流浮

豆腐屋 一定要食豆腐妹

咪撚搞女人啦屌你

Hj2Q

大家點睇盧洪哲，盧盧？

公主系禾的

9

on9,99

尊重會員啦

咩事呀

ok 4隻腳

神

有冇人屯門食飯

說好的4點訓呢

thanks 巴打
上網check下先

世正幾時去

打包豆腐妹比我

87分 不能再高

弱智來的，去匡智大把

無

7月尾

收嗲啦死公廁

拐的，3隻腳

係呢到呼籲手足以後有法國人搵你做野都要好好拒絕........................

去緊天水

ky 今日咁得閒9up ge?

我地兩公婆唔洗做

煮緊狗糧

今日31/05了

3x1+0+5=8

係，31除5。。。。。
小2程度都無

要3點後

咁耐

今天不去屯門了

yes,同緊我出guy

係尖沙咀book左1點 有野做

笑4

6.2

約左我地

want g

你十蚊贏左十木

我正式宣佈
10蚊起g失敗

失去了半排益力多

一夜之間一無所有

買盒飯，多謝

出發見謝4bb了

This is great

元朗

岩岩居完牛轉車去尖沙咀

你搭邊隻牛

我隻牛唔生性，坐坐下佢
無啦啦發脾4 停左係路邊食草

2017年仲騎牛, 自己行啦

唔騎牛 點搵馬牙

幾時黎

騎人

如何增強信心

打強心針

想知

[black]嘻 比次機會唔好bam我[/black]

黃黃地佢個名叫小牛

大步走

樓b u20呢

5想再用精神投注法 但又5敢買😅

尖沙咀？

介靚仔波

屌你老母stat

呢度有無人中意聽香港hip hop歌

stat是賭博的基石 精通stat吧

當年輕鬆奪a

英文先攞命

屌你老母

賭博不忘學習

呀呀呀呀呀呀

咁都關阿媽事

雖然我溫stat溫得1日 3日考3科真係頂唔順 比個e我都好

sor ching 好唔開心 屌返我自己

識stat有助賭博, 請試著說我愛stat

豁 豁出去 前行漫無邊際

會連續考咁仆街架咩

我愛stat 唔愛英文

知道

屌佢 真係連續考3科 第三日stat 頭2日都ok 第3日真係

仲有psychology 要捉操盤手心理

經過一些秋與東

ky

隨隨回望 曾屬於彼此的晚上

雞

盧sir縱使賓洲唱歌 碌鳩跌係馬路上

🍊成朝講野無人理

Thei civil出路咁好

2打6廢事理

收嗲啦牙叔

都係盧最好

Me too
請回應下我

龍文受讓馬會派錢牙

屯門

大學有咩科對賭錢同炒股有幫助🤔🤔🤔

4粉腸 入田門都唔來歡迎我
以後唔去

係街到聊雞雞

牙你都母

臭撚到

盧神話你都唔係女

儲返啲學費賭啦 仲讀乜鬼大學

你都知道臭雞?

得閒先去了

😞😞😞

牛屎佬 小姐住貝沙灣架

精算 你睇下ky

Yes

點解

一齊去5p台鬧臭雞

我都慣

用17萬推幾場都上樓了

岩牙

無讀m12

朱

日日去啦

hi左右

我係每分每秒

如何^*,^+逃離這^*#：單機的(^_^)遊戲

我 迷失在 這場單機 遊戲

肥jai唔去鬧

賭唔是咁易架

就讓 我們 結伴 吧

識m240咪夠

迷失在這場愛情遊戲 笑4😂

Lolo今日買唔買天鵝

乖巧今晚玩馬?

我po比佢 先去 冇用

Kaki b

冇水唔識賭了

點擊 與美女展開激情對話

我照鏡子也很擔憂 太好東西 無力佔有

不要害怕孤獨，正如全世界買上盤但你買下盤羊錢

盧洪哲15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次) ,bt fd 係欣同琪+雪

琴晚個個羊到買天比高
我獨自坐在那高聳入雲的摩天大樓上

...

快d4 la

好阿 謝謝你

屌你老帽我睇左d乜

79.18%玩 晏啲先知._.

屌約左一點 而家先到尖沙咀

做個乖女留在家玩馬好嗎?

Ky今晚有冇水

同屋企人食飯既話都矛得玩😭

同爸爸一齊玩

岩岩好

想問盧豬 幾錢一晚

又遲幾分鐘

幾分鐘姐

會唔會比人取消booking

佢地都唔知道我有賭$$

有無巴絲知上一場最後幾多角

你就好😭
佢地只會問我點解成日冇錢買野

你去邊

詠神就好😭小妹連飯都冇錢買

有fd讀緊

臭臭既

我阿媽會問我點解你成日都無錢

😒😒

5識贏了。。。

我無讀精算，d中英文唔夠勁

等消息喇

630 to 1120

都話左係訓教時間黎

甩牙啦

我問你下嘛

Same

10c

就爆了
依家讀好難揾工

讀乜都難，市道唔算好

唔識睇角

civil爆得特別勁

excel蛇>>>>>>>>>公家欣

搵我同弱智比

睇下12點上唔上水

驚？？

唔玩亞冠？

😂被發現了

12點就6月了

驚咩😂😂😂😂😂
btw 你搵到野做未？

教我u20未

因為角大松鼠

都冇搵

約左女神後日去海難

LIHKG @ Android

5sick

包兄

sort哂1.85乜都睇5到

烏拉又升盤

]

冇錢賭

[img]

全部都開到wor

見到有個post召喚廢青，好大仇口

松鼠角小

幾似你

好笑呀😂😂

我愛佢

角大松鼠

又當盧仔燈

尋日d波識買，今日唔識了，救指教

西面比ky 撚

仲E為有d咩 之前個8保羅又話1.85不買

靜到

上哂岸就潛水

😂😂😂

翻香港了 今晚波馬一齊屌

數幾隻角都搞咁耐
問題角之後時間投注全部退囉

去咁耐🍇🍇🍇

係 迷盧幾日 冇錢食飯咁多日

我件行李係下一班機呀 垃圾新翔

@世正

岩岩先食完焗豬

THX~廠B

無人叫冰封角我也是醉了, 大家都買了8.5s嗎?
無人驚8角完場嗎?

悶屎

disneysea幾正

係咪都係影景多?

仲想去千葉最東面看海

係，不過d機動遊戲幾刺激

左右b你又知小妹中2焗豬嘅

派我會轉運

有冇賭角小咁刺激

笑

食左兩日車仔麵

富有

焗豬+凍奶茶 $46

買角小半1刺激啲
定角大半8刺激啲

10.5中位

茶記

1860慕尼黑呃左我好多$$, 抵死啦

有冇人派錢比小妹食炸醬麵

屌 跌爆moon我部c9 pro

去大宮有咩要注意？

去搵巫c2

要角大

理下小妹啦🍊

大宮巫斯義

😂😂😂👍🏻

lo9橙到

lo9應該同善妹互相取暖

買沙地+入球大

唉

不了 今日迷盧反cup

大家樂咋

真？

講經咩

46 食車仔麵算

大家樂算係最好食

明顯咁樣易答d啦

跟左lo 剩係可以等二手

原來我調轉左

垃圾post

嘻 得沙比西面理me 全部食c狗

系

紅q真男人

你問下kaki鐘意咩型仲好啦7頭😂😂

淨係5中2我

我知我知

妖言惑眾

呢到邊個叫呀眾

伊

講過啦

應該記得~記得 記得

拉登D廣告係咁彈D binary options app比我
明明我睇左幾眼only😅😅

想4

可唔可以派我小小股息

訓醒拿??

5sick 呢D😅要精通馬會先再研究

支都覺得靚?

靖哥哥

流浮責名

擺埋d妖孽上來做哂😐

支都靚, 咁KAKI直頭女神啦

😚😚

yes。。。
好攰+頭痛

sorry 5記得轉ac

補下身

5好笑啦傻狗

嘻

有冇人去新北江會所搵小妹

條女仲想去泳池
我一野講不了要抖😂

5six貨 唔同你一般見sick

幫你post都比人屌，算點先

派返100比我

見完謝4bb了

禾起機仙pie

支港融合

一齊浸浴囉

有冇跣親

將男好靚仔

基本 睇佢wtsapp icon已經知

尊重啦 屌7你

盧係咁

圖呢

仲笑

自己問佢拿號碼

😂😂

安慰啦

安慰

慰安

婦

將男號碼呢

218 00000

法國禾成日呷醋，可以典算
我老公仔巧多fd子 唔得閒理我

利申基佬

學會獨立

18503

姐係學我

U too

收皮la盧9

係

放題未

學獨立隊就pk啦

撚有錢食咩

想學

我wts icon

將b=偷圖9

琴日出德置波下盤角大比你又唔buy...

吹？

咁7

好撚熱阿屌你老母

Sorry

角1.75比9買咩

係。。出撚曬水

2倍下盤Ez cashed

甘熱做乜春。。。
我呢啲毒撚就死啦

人生好悶

同2

睇過

無錢買盤

你有囡

慳埋慳緊去call g牙

咁臭都call

要買獨立隊了

自己一個行尖沙咀

污糟

lunch lu公司冇冷氣對我呢d肥6子擺明就係一種折磨

那有囡阿

臭4了

我依加出黎搵你

頭場有冇人要9.5b

霸爸呢

岩岩差d凍死左

飛緊的

頭媽

5準蝦機械人😡

ok我係k11

角大落到

我又冇乜臭味 起碼我同事冇投訴

油王有無same road

善妹

好想食 自己一個行

食囉

不了 28蚊

入馬會入錢好無

睇岩就食了 gchi

.

我睇岩個袋都買唔起

入比我就好了

不了

去左買鐵甲萬能俠 巧kai針

一定要羊

油？

想去馬會入錢跟樓豬

快！

但我無錢了

=.=

踢完咪有

買比我了

你黎k11我請了

龜仙人都係阿伯

係咪真㗎

係k11上連登好怪感覺

yes.

真 我真係係果度

再給我2分鐘

讓我把回憶變成冰

做咩影我

慘 被人偷拍

有咩食阿屌咩都未食

一蘭

詠巴係咪玩?

食我

豚王

韓國野

媽咪雞蛋仔

Kaki

睇下盤

0-0 0c 完場?

編號
7558
投注類別 讓球
細節
星期三 1 烏拉圭U20(主) 對 沙特阿拉伯U20(客)
主 [-1.5/-2] @ 2.17

去海港城算

try me

kaki vs 詠

ok😚

油王同路 上船了

今日唔洗返工?

客晉有冇支持

決定今日跟哂kaki

世青我都敢買深盤 hahahah

今日放假

y buy😂

唔記得開波添,不過U20 不賭就是贏

有贏但又不出水, 事後先話贏, 我了

我詠>>>>>>>>>>>all

學埋我d好野haha

你咩2c

已經啟示左下兩場U20心水

見到同你同路又login得黎跳1600 買唔到了 希望我詠b晏d再推

9.5s 2.5b

勁過你 不服來辯

無錢賭 屌

西面 琴日比既8x1 中左

烏拉圭: kaki
沙烏地阿拉伯: 詠 流浮b

Ok

on9 基本啦呢D

派我未

今朝場角細仲未派

好

1830亞冠skip?

江蘇落好多飛wo

亞冠比狗賭

善狗盧狗一起賭

然後我輸

try try

要紅鑽

屌 想買

你有無睇過依太卡通 香港無人識

老皮

好撚正

今日有我 會贏

派未d角

主入未

成班假膠笑撚死我

烏拉 冇想像中咁勁喎

濟洲好似幾好

禁屌還禁屌 唔入波 又深盤

比9買

where is it

@肥朱

5撚給料

讚

死中女

想㩒屌中女了

咪就係 日日 1.85 u20

買親d u20都唔撚入波 屌

蘇牙雷斯入未

詠b

又00
長買上左樓

屌撚你牙
烏拉雞
射10中1

偏偏琴日場韓國唔中
皇天擊殺小妹

行街聽到個阿伯話，魔高一丈魔高一仗，哈哈哈哈哈！唔知真定假

KY 南韓出左局 開唔開心

一陣買唔買

無u20了
呢場買左油王

沙特差啲 入

沙地差D GOAL

7點

究竟韓國有幾廢

賤種韓國仔

係bo

我再買u20 我日日踩狗屎
頭中雀屎

贊比亞下盤/半和
泥膠下盤
有同路就買

樓豬是咪要戒賭了

小學試過3連中

再食我屙d屎

咁撚橙

玩留 昨天唔是贏8000咩

屌撚你牙

U20 100%都唔買

5點都黎啦~仲未數完角呀?

玩留呀

你買2.5咪開2.5s

死牙婆停經啦

為何離別了 卻願再相隨
問如何下去 又平淡似水🚬

仲有注東京 睇下點
今日想o下t 唔賭住了

？

？-,-

比你買角都唔買

搭緊飛機去數

下次先拉牙詠

U20 你想買咩 買番對家就可以了

烏龜12M

烏龜12m

1：0

烏龜GOAL

10 -,-

岩呀

數完角未 開8c比我啦

烏雞入多兩粒

Kaki le

沙地頂實 最好反杯

同緊我食野

有錢賭馬了

y

有人還了我一千塊

姓陳

好羨慕將男 後生靚仔又有錢

分享喜悅啦

🤔🤔做咩

呢個真

你地賭咁耐正數定負數

聽邊個吹..

可惜小妹不在天水圍

剛剛好無正無負

負

自己行街會出事

不安

收左我電話快d2:0

得樓g係正

跟左西面8x1 即刻正數

ching sick gun

Why知我姓陳

點解我會迷盧

禾盧成日中8x1波蛋

可以搬去貝沙灣了

貝沙灣咁cheap我隻變身都5住啦

西面80X1

眾數

住狗屋啦

廢事住你間屋

搬jor了

住狗廁所

賤咀

死烏龜入未

住變身樓上

你兩個住倉鼠廁所

我話還錢果位
以為支竹成日追果個係還比你果個

變身要繼續賤

烏龜入多甩啦

你兩個狗男女

我愛kaki

靜啦

我住頂樓

出黎啦西面獸

岩岩先話完5支持😂😂
叫左kaki睇清楚你了

希望kxiiiiii還d還錢比竹爺

88

立根快d落去入番甩 唔係切左你

還左啦😂😂

你住天台方便jump

竟然是甘😨😨😨

係 都係咁我先選擇住咁高

我幫kaki叫球都要切

真?

我大佬象男有輕微弱智。。。sorry

竹爺自己講的

多謝曬

洗唔洗jer能住曬牙

19eng bb仲未

跣親撞到個腦

/2

小圈子post

主要入波

我應該買角架 2揀1都錯

紅q講咩

😞😞

去食雪糕了

收到西面水了

where

好似無人賭波

米問

再嘈囉^^

易勝似乎都轉🤔

點解我無==

Want g

好傷心..

=.=C食

有人呀

收到西面皮了

which

因為佢屈

大哥早日康復😭

得我你kaki 詠巴

個球證 亂比牌

今晚又8x1
好驚馬會爆

太陽神

主值得獲取多個12m

好好笑呀^_^

我6點買囉，又想小妹燈

西面話比 就比

（≧∇≦）

依加去入錢起g

kaki話要 就要

有人問我 我就會講

得2c 咩2c

烏龜入波我就係烏龜王八蛋

R1 有無水

=.=有5會？

天鵝東京大球
希望派得切彩

ggghkfsasfhjkddszvnkkhjkjfggddgbnkuarrtuopppptreqqadfgewatippknvxzusgawwalohgxad

主值得入1球

返工跟唔切水

入未阿屌

做乜9

騂龍

雞蛋仔食咩味好

原味

呢隻大船

小弟對肥仔波一邊大一邊細 可以點搞好

正常

frd比9.5s 自己又走去買盤
kaki抵死架

留錢買多寶場次仲好

有咩心水

唔係呀你好叻啦

將男

sor唔記得轉ac

不過留更多次買西面8X1

問佢不如靠自己啦

你出沙地

又輸

1001我我

Me